12港人好快會認罪再自願坐監

因為...

【突發！12港人最新消息】

由港人家屬委託辯護的盧思位律師表示，鹽田看守所警官指，其當事人已另外「委托」了兩名律師跟進，因此不會安排會面。

該兩名律師相信是由中共直接安排的官方律師。

[Breaking: latest update for the 12]

The officers of the Detention Centre told Mr Lu Siwei, a lawyer instructed by family member, that his client has already “instructed” two other lawyers to follow the case, therefore they will NOT arrange a visit for Mr Lu.

The above-mentioned lawyers are believed to be directly appointed by the authorities.

共產黨幫你安排律師，順手幫埋你認罪，劇本好快就會實行

預左被委托
一貫做法

掛黃圈名賺到盤滿砵滿嗰啲去咗邊

唔好令我傷心

派spec ops 救人仲實際

等緊輸b 開post : 12港人被認罪，我地又輸了

可以點？外國介入都冇用
大陸捉得你點都會被坐監同被叫雞
爭在係咪被自殺

已經睇緊樓

好快會拍片被認罪

香港可以點 ， 都比大陸統治緊 ， 認輸law

珍

連加拿大國民被人質外交都無晒符

唔好幻想外國可以幫到咩

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com

twitter

你提黃圈唔知係想分化定真on9
搵個成功被中共cap咗又冇被坐監冇被叫雞既例子嚟聽吓

Sorry 一個都冇！

望就望仲有命出返嚟 坐完之後好似鄭文傑咁流亡海外

坐完一定遣返香港

應該仲要坐多5~10年

的確
但留命要緊

ching起下佢底先喇

push

係外海到俾人捉到就係咁，中國既法律條文係針對性既，唔駛打架LA，有命返到香港都算好。

做咩咁針對你同事？你地係公司不和？

鄭文傑果D驚外交風波先有權被叫雞，正常就認罪1年至無期。

呢12 個應該會被兇到好自願咁認
否則就告做蛇頭坐終身，一係屈藏毒死刑
陽光司法下有咩做唔出

如果真係罪名可接受既，除左認重有咩方法。

推

而且會感謝中央
話拘留期間得到人道對待

陽光司法，拍片認罪，再自願坐監，然後過幾年健康問題死亡

日日俾人虐待
分分鐘又提你屋企人啲名嚟恐嚇你
有得揀咩？

係支那國度真係無咩選擇，唯有咩戰線都做下，加速支爆救手足！

電視認罪

佢地會唔會被指叫雞？

肯定酷刑迫佢地供緊其他人出黎....

又係呢招 你知 我知 其實藍絲都知

被認罪

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

屈打成招

好快怕片認罪又話黃屍老師教壞細佬分裂份子叫打警察反中央人民政府

現在好後悔希望回到大灣區多多學習

分分鐘被逼要坐喺央視鏡頭面前認罪

桂民海 瑞典都救佢唔到啦
12手足地位算係啲乜

你話12美國公民公海被綁架就唔同

攬炒巴嗰啲去咗邊